蘋果深入專訪左一名保釋緊既手足 : 我在收押所的日子

那天是X在荔枝角收押所還押一個月以來，第三次上庭申請保釋。與其說他仍存有一絲期盼，不如說他只是把這些程序視作「例行公事」。離開收押所前，他與共住了一個月的手足說：「好快返嚟，陣間見。」他們也沒有與他告別，反正幾小時後大家又會一起吃午飯了。

怎料，奇蹟終究出現了。重返現實世界一刻，他大口大口地吸着自由的味道，覺得一切都是如此的不真實。他原本以為，被捕一刻起，從此將失去自由──畢竟他犯下的「罪行」，輕則也可能要坐牢十年。

全文 ：

推多次